支那女童港鐵車廂小便尿流滿地，其父更多次說：「沒事的」、「別煩別煩」。

小朋友搭港鐵時尿急，家長會如何做？近日網上流傳一段影片，一對操普通話的父母帶同女兒乘搭港鐵時，竟讓女兒在車廂座位上小便，小便更在車廂地面流開。不少網民鬧爆該對父母行為離譜。

有網民在社交網站facebook群組「PLAY HARD 玩硬」上載影片，由影片可見，在大埔站往太和站的東鐵綫上，有女童在地鐵上公然小便，尿液更沿地面流開，疑似女童母親的女子則不斷用廁紙抹地。乘客見狀出言批評「有冇搞錯，係度痾尿。」該女子則以普通話回應，「不是故意的，不好意思」，乘客說完出面有廁所後便離開座位。女子則一直用手上的卷紙抹地上的尿液，而疑似為父親的男子則一直抱著女童，更多次說「沒事的 」、「別煩別煩 」。

女子抹了近3分鐘，向女童說「沒關係 」，而且向別人解釋女童小便是因爲「她憋不住了」。期間有其他乘客提供膠袋給該女子，而女子表示感謝後，將地上一堆抹小便用的紙巾裝進膠袋内。

影片引發網民爭議，不少網民留言批評該對父母行為離譜，「傳播病菌病毒由始起…無人即時按對講機通知車長？」、「港鐵收佢清潔費啦，有病」、「根本無理過別人感受」、「唔怪得有時會聞到廁所味道，原來係乾咗」，亦有人留言稱「呢啲就喺文化同教育問題」。

沒事兒沒事兒

父愛的偉大
喊咗

事實證明大陸人控制能力較低，且衛生意識薄弱。應該立法強制十六歲或以下大陸人仕入境前穿上紙尿片。

咁樣唔係待客之道，可以由入境處職員直接派發，既方便，又環保

牠還是小孩
沒事兒沒事兒

我地都係中國人

@林邯乙蛾

尿係無菌的，沒事兒沒事兒

大陸牌膀胱都有問題

屌你老母大陸人死全家正皮

呢d post值得回帶

大陸人就是賤種無得變

直接上尿袋啦 方便 帶領旅遊潮流

港鐵俾帶狗上車？

係咪括約肌退化晒，忍吓都唔得

沒事兒

原來呢位施主小便會經括約肌

諗起另一個po喺奈良踢鹿果個柒爸

支港融合 你梗係不煩不煩啦 屌你老母

唔好咁大力屌

期間有其他乘客提供膠袋給該女子，而女子表示感謝後，將地上一堆抹小便用的紙巾裝進膠袋内。

俾你笠撚住你個女呀 on9閪

你忍唔到咪瀨濕佢囉最多 有咩可能俾個女除褲流尿

如果有一日 唔知點解 無啦啦 突然間 所有支那人 死哂 咁就好了

咁都忍得，定係成個車廂已經冇香港人？

屎都未柯,

大驚小怪~

好心大家包容下啦

東鐵線幾個站都有廁所 咁都要瀨

唔輕輕屌你個括約肌都唔得

3歲定80都要啦 全部都0自制力

所有年齡都要啦，好似貞操帶咁，離境先解得開

日撚日話港人=支那人嗰啲人死左去邊呀？
又唔見有新聞報本地人喺公眾地方痾屎痾尿？

沒事兒 沒事兒

過多幾年你估無咩

喂沒野？ 而家你沒野 但我有野呀喂

點解唔用口接住
父愛父愛

腥移民

香港人平均質素好過班大陸人好多啦 根本無得比
班撚屌剩係識拎一二個例子出黎 然後話香港人質素可以差過大陸人
唔撚識講平均既

240p

沒事儿

啲圖案簡直係為支那人而設

香港人啞忍指數世界第一

平時一車蝗 冇瀨尿都好撚臭
牙都冇刷咁款

支那畜牲

不如限班支那人著尿片啦

堆人最叻扮到懶清高咁 佢自己咪又係香港人
好似一邊上連登 一邊話全部會員都低質
顯得自己與眾不同 特別高級

屌你老母又係支那狗 狗都識用廁所啦係呢班生蕃周圍痾

成班傻鳩無人敢出聲

Cls

無女童正面小便圖
你講乜都得啦

CP

狗

當個女係寵物

淨係16歲以下？咁有自信？

支那狗玩自爆

美斯

個老母都算係咁

上面乜事

畜生都識忍，支那人唔識，畜生不如

冇人報串

比香港人見識一下 沒事兒沒事兒 既威力

點解大陸人特別永遠都搵唔到廁所
仲要多數係火車
但明明成條東鐵線都有廁所

支那狗去撚哂集中營就岩
都唔撚係人黎 返支那慢慢柯啦

東鐵最多菌全因支那人

成日用「細個、細路仔仲細」做藉口果啲家長 好心唔識教就咪撚生
細路係真係唔識 但你大人都唔識分別是非 有咩資格先

我岩岩係旺中對面先見到有細蝗係度用個樽痾尿 然後其餘兩隻仲望住佢屙
屙完隻蝗仲拎個樽係度扮潑其餘兩隻細蝗 一推就倒瀉左

忍唔到唔該出街著尿片啦, 屌你狗鐵班契弟又唔罰佢$1500

全地球得呢個國家既人最唔忍得屎尿